認真問水炮車

認真問 今日射清真寺嘅popo會吾會系鬼？

點會呀，擺明毅進仔視野太窄，唔理後果。情緒失控先咁啦！
睇片好明顯佢係停低射向路人，完全無視清真寺。